你地仲會唔會記得小學整過咩勞作？

用玻璃紙整過個暴龍燈籠

近排諗到仲有個足球咁上下既空心球狀物
唔記得當時點整